［2021應屆fg］有冇Final year bb 已經報定taught master

究竟係咩原因誘使你地去報

興趣、揾工、轉行、跟風，仲有冇特別原因

話晒十幾萬，好貴

係香港報taught master好唔抵
香港Master degree對搵工又冇咩幫助 讀得1年又唔係真係學到好多野
係得個平字 出UK/US讀當比錢移民好過

錢太多

大部分都係為左出路進修吧

洗底 專科 進修

Fg讀咩master讀完出黎做野咪又係白紙一張,應該做幾年野先讀

Master應該冇洗底呢回事

讀完都冇人理
正常個心態應該係進修/轉行
或者去外國讀 方便移民

興趣 對呢科有興趣 所以報 執pt 朝早返工

一大

下年想報poly msc bse
為興趣

bse興趣

接住grad就讀?

係 因為翻工先讀好似辛苦好多

點解咁想讀

好似考英國牌要master

有大志

有啲老鬼控制慾好強同興趣係大大聲屌人，所以好鐘意做工程

咁睇唔開

如果唔係想轉行 唔應該fg就讀master..

但係越遲讀 學費越貴

仲有學習能力會衰退

同埋一邊翻工一邊讀書會好chur

如果份工遲早都要master

咁好似grad左讀埋好d

可能行業唔同啦
engine淨係翻工都做到嘔血